吊奶星 養和b近照型𠹌到

轉行做MODEL 算喇...

會窮

無論佢個樣定件衫都好野性

離開阿記係精神既